
                      Si, a la misma manera de La la land, está no es una película de música, es más que eso; dirigida por Edgar Wright (el mismo director de Scott Pilgrim) es una película que promete ser la mejor del verano según los críticos, pero yo en total disfrute Baby Driver como un Clásico y estoy seguro que si hubiera filmado desde los "80; se recordarlo como una obra maestra; más la música que provoca una sensación enorme de grandeza y podría estar en los primeros puestos de mis películas favoritas de este año y la actuación de Ansel Elgort como Baby, se nota que se esforzó mucho así como todos los demás como Lily James y es casi una excelente película.
        
            